上水居民有冇人聞到好臭？

係咪屯門個隻不明氣體定係邊到着火？